# MSPR

Projet AR MSPR-1

Dossier [ici](https://ifagparis-my.sharepoint.com/:w:/r/personal/theo_levisage_epsi_fr/_layouts/15/Doc.aspx?sourcedoc=%7B7C7E47DE-E0DF-4458-A0FE-8CC570F4DD62%7D&file=Document.docx&action=default&mobileredirect=true&DefaultItemOpen=1&ct=1641807716285&wdOrigin=OFFICECOM-WEB.START.OTHER&cid=8a937a41-0d8e-4da1-937c-101121cc81ae)



		Manuel d'installation


Le projet est rélativement simple à installer :

1 - Unity

	-> Installer unity hub
	-> Installer la version "2019.3.14f1" avec la version android

2 - L'application
	
	-> Cloner le projet https://gitlab.com/dev1656/mspr.git
	-> Ajouter le projet dans unity hub

3 - Lancement
	
	-> Lancer le projet
	-> Compiler L'APK en version Android
	-> Lancer l'application
	-> Tester avec les modèles prédefinis
	
	
	   
	   
